個腦成日創造被害的假回憶，愈諗愈危險，愈驚，手縮腳縮

思覺失調食左4年藥，好似愈黎愈差
冇理由醫醫下思覺失調變左其他病掛...

要坦誠同主診醫生講你惡化既情況。如果唔係，人地唔知你有咁既跡象 對你自己更加危險，因為當自殘既想法一出現，無其他人會知道要阻止你。

另外可以用紙筆記錄自己覺得好怪好危險既想法，以便自己事後去判斷係咪真，or比專業人士知道你既情況嚴重性， 誘發點可能係啲咩

你願意上黎呢度問就已經好好啦，有insight。
唔好怕左佢，盡快同身邊人講一講，盡快求醫啦
唔好有事!

thx bro
覆診再反映下，不過醫生都係加藥就算..
又要等幾個月覆診見到醫生再講D藥有冇效用

食左咁耐藥 其實反而重要既係你本身既自我管理~ 加油呀
欣賞你咁識諗

我比你屌屎忽
射曬出黎就會好啲

無知一問
其實有無可能創造埋 d 反 cup o既回憶

咁又冇...但咁樣令自己心雄，反而得罪人多

幾年前病發個時好似同陌生人口角，得罪左人，而家諗返起當年屋企大堂好似有陌生人等人，唔知係咪等我，而家諗起會驚